[
  {
    "question": "Over 10 jaar kijkt men alleen nog maar on-demand of uitgesteld naar televisie.",
    "category": "Content",
    "answers": {
      "Helemaal Oneens": 13,
      "Oneens": 30,
      "Neutraal": 5,
      "Eens": 29,
      "Helemaal Eens": 20
    },
    "totalanswers": 97
  },
  {
    "question": "Als de media niet innoveert in Vlaanderen kijken we straks enkel naar buitenlandse content.",
    "category": "Content",
    "answers": {
      "Helemaal Oneens": 4,
      "Oneens": 41,
      "Neutraal": 2,
      "Eens": 46,
      "Helemaal Eens": 22
    },
    "totalanswers": 115
  },
  {
    "question": "Het mediabedrijf van de toekomst covert elk medium.",
    "category": "Content",
    "answers": {
      "Helemaal Oneens": 19,
      "Oneens": 34,
      "Neutraal": 7,
      "Eens": 20,
      "Helemaal Eens": 31
    },
    "totalanswers": 111
  },
  {
    "question": "Content aggregeren is een overbodige schakel in de waardeketen van media geworden.",
    "category": "Content",
    "answers": {
      "Helemaal Oneens": 36,
      "Oneens": 48,
      "Neutraal": 8,
      "Eens": 18,
      "Helemaal Eens": 4
    },
    "totalanswers": 114
  },
  {
    "question": "Journalistiek zal volautomatisch worden: content wordt gemaakt door algoritmes.",
    "category": "Content",
    "answers": {
      "Helemaal Oneens": 58,
      "Oneens": 45,
      "Neutraal": 2,
      "Eens": 9,
      "Helemaal Eens": 2
    },
    "totalanswers": 116
  },
  {
    "question": "Het doorspoelen of vermijden van reclame moet betalend worden.",
    "category": "Geld",
    "answers": {
      "Helemaal Oneens": 29,
      "Oneens": 7,
      "Neutraal": 3,
      "Eens": 15,
      "Helemaal Eens": 2
    },
    "totalanswers": 56
  },
  {
    "question": "Binnenkort zit alle kwaliteitscontent onherroepelijk achter een betaalmuur.",
    "category": "Geld",
    "answers": {
      "Helemaal Oneens": 14,
      "Oneens": 34,
      "Neutraal": 7,
      "Eens": 34,
      "Helemaal Eens": 12
    },
    "totalanswers": 101
  },
  {
    "question": "Vergelijkbare ROI cijfers over alle media heen zijn een must voor de mediasector.",
    "category": "Geld",
    "answers": {
      "Helemaal Oneens": 7,
      "Oneens": 14,
      "Neutraal": 16,
      "Eens": 38,
      "Helemaal Eens": 32
    },
    "totalanswers": 107
  },
  {
    "question": "Vergelijkbare ROI cijfers over alle media heen zijn een must voor de mediasector.",
    "category": "Geld",
    "answers": {
      "Helemaal Oneens": 4,
      "Oneens": 23,
      "Neutraal": 29,
      "Eens": 36,
      "Helemaal Eens": 18
    },
    "totalanswers": 110
  },
  {
    "question": "Targeted advertenties zijn de redding van het advertentiemodel.",
    "category": "Geld",
    "answers": {
      "Helemaal Oneens": 5,
      "Oneens": 20,
      "Neutraal": 13,
      "Eens": 49,
      "Helemaal Eens": 20
    },
    "totalanswers": 107
  },
  {
    "question": "Net zoals de iPad wordt Google Glass de norm binnen de drie jaar.",
    "category": "Innovatie",
    "answers": {
      "Helemaal Oneens": 1,
      "Oneens": 8,
      "Neutraal": 3,
      "Eens": 3,
      "Helemaal Eens": 4
    },
    "totalanswers": 19
  },
  {
    "question": "De mediabedrijven moeten meer samenwerken om gecombineerde producten te maken.",
    "category": "Innovatie",
    "answers": {
      "Helemaal Oneens": 1,
      "Oneens": 8,
      "Neutraal": 11,
      "Eens": 35,
      "Helemaal Eens": 31
    },
    "totalanswers": 86
  },
  {
    "question": "Echte innovatie zit in de hardware, software zal altijd volgen.",
    "category": "Innovatie",
    "answers": {
      "Helemaal Oneens": 44,
      "Oneens": 32,
      "Neutraal": 11,
      "Eens": 9,
      "Helemaal Eens": 6
    },
    "totalanswers": 102
  },
  {
    "question": "De strenge Europese privacy wetgeving is een competitief nadeel voor innovatie.",
    "category": "Innovatie",
    "answers": {
      "Helemaal Oneens": 18,
      "Oneens": 34,
      "Neutraal": 6,
      "Eens": 20,
      "Helemaal Eens": 20
    },
    "totalanswers": 98
  },
  {
    "question": "De overheid moet reguleren hoe distributeurs en omroepen kunnen samenwerken.",
    "category": "Innovatie",
    "answers": {
      "Helemaal Oneens": 31,
      "Oneens": 33,
      "Neutraal": 9,
      "Eens": 18,
      "Helemaal Eens": 9
    },
    "totalanswers": 100
  }
]